# Présentation : 

Cheat Sheet est un lien intéractif permettant de récupérer des informations sur l'utilisation
de logiciel ou de syntaxe. 


# Utilisation : 

Récupérer la déclaration de structure en c 	curl cht.sh/c/pointers+declaration
Récupérer la commande permettant de suppprimer les session sur tmux 	curl cht.sh/tmux/kill+session

